最尾一個入lift但係唔撳閂掣係咩心態

明明最尾一個入嚟，企得最近個撳閂掣，係都要等10秒8秒部lift自動閂門，屌你老母咁撚驚肺炎就咪撚出街啦，好似個閂門就有變種病毒咁樣，一掂到就即刻死，簡簡單單一個行為就睇得出佢個人有幾自私，一係同佢鬥等得耐，一係就要人哋幫佢冒埋個風險

可能人地唔趕時間

呢排肺炎特別多呢啲撚樣

指意人哋幫佢撳， 尤其係女人， 特別多

"一係就要人哋幫佢冒埋個風險"
撳掣冒咩個風險?

仲要有時望住你，個眼神好似同你講死靚仔，你後生冇咁容易死啊，唔係唔幫我撳啊

咁而家肺炎，大家都掂嘅嘢，多多少少都有個風險

我已經養成左以下幾個習慣

1. 如果得自己等𨋢入𨋢後唔理咁多㩒左閂門掣先；
2. 有人自己第一既時候就入左㩒完自己嗰層再閃去𨋢掣既對角位；
3. 有人遲過自己入𨋢但唔㩒𨋢掣就大家都唔好㩒，等佢自己閂，但到條友嗰層一定喺佢未出晒𨋢門就㩒閂門掣。

唔撳閂門先係正常
說明書都寫明𨋢門會自動關上
樓豬day1開始就錯

咁大件事都冇人講